屌 pccw 死到今日都未整好

琴日上十分鐘斷1個鐘
今日直程上唔到
打過去又要我等唔知幾耐
屌你老母pccw